另一半搵萬零蚊幫唔到手供樓點算？

搵過個

分手啦

你搵多d咪得囉

你都講到咁, 要買樓既, 一係買舊D既, 一係換女既姐

帶你條女去台灣旅行然後放入喼

你講得咁咪分手囉，仲有咩好講

感建分

我覺得如果結咗婚都應該搬出黎住，二中，而家都唔細

你都搵少啲一齊申請公屋 打啲出現金糧既工

雖然你個名有啲變態但我諗好多人都有呢個情況

買舊樓

女仔皮半都ok啦
4皮半拎兩皮供都生活到啦

舊樓好難再賣返出去，升幅亦比較比較慢，真係好矛盾

都要養父母嘅

自住升幾多都無用

解決方法：佢搵過個唔洗佢供嘅，你搵過個幫手供嘅。

慢好過無,起碼到時個升幅唔係你受,一係買新樓細單位

同共產黨講供樓

分手。搵過個

100分

租樓得啦

係你廢啫，包唔起佢個份
分手囉

2047都收番仲買樓

不如咁講, 自己廢一個人買唔到樓

我親戚又係咁，然後想R我做佢擔保人
CLS...

京士柏

你唔做舞女我點養你呀！

你有冇諗過香港地搵條女＝自已收入既一半？
你要做條高d收入既女麻煩你都搵返咁上下收入先

巴幾歲

因為佢過唔到壓力測試？

所以如果自己買，唔會落條女名，可能用父母名

佢係搵得咁多
你仲想佢點

我就好似你咁啦
覺得條女搵萬零 蠢蠢地係好女仔
娶埋之後生左件 索性唔做野
日日等你養 佢當你長期糧票咋

叫條女做雞養埋你咪得

自己搵多d or 搵過第二個。

叫佢考CA/ACO 拎公務員綠表

鬼唔知咩 但你冇錢又想買係咁

呢啲搵萬五蚊冇大學學歷嘅人應該疊埋心水搵同自己level一樣嘅人，一齊諗排公屋好過，唔好咁大想頭想買樓

對有條件嘅另一半嚟講，你只係個負累

同樣，有條件嘅就唔好搵個爛泥扶唔上柄嘅人，盞自己辛苦，俾人拖低生活質素

拎公務員綠表都要10年

係

生仔就6年

講真得100萬係咁架啦
唔講以為你已經有樓

我老婆直頭唔洗做等我養

咩叫2中尾25.9？
2頭就2頭 2尾就2尾

租住先
100萬all in Tesla
5年後唔洗多謝我

想屌西就要自己供晒佢

世界上冇得兩全其美

你結咗婚未？最尾有冇埋單？

似係25.7-25.9

樓主同條女都應該搵過個岩自己條件既

香港地好多呢啲情況蠢蠢地就覺得佢係好女仔

買四五百萬樓自己供囉

你搵另一半為左供樓架？

又唔好咁講
持家有道湊仔煮飯都係家庭貢獻

飛咗另一半，講個護士女朋友

搵三萬搵一萬半差幾遠
男人老狗供樓要靠女人本身已經廢 仲要怪條女

供唔到咪唔好供住

*搵

好快就會變埋做又西又怪獸嘅家長

真係好撚慘
我話出去搵份工 萬中 搵個入息上會黎買樓 真係唔九理你
零寧去租樓

連登仔好憎女權但女人搵唔到錢就呻辛苦

其實 睇餸食飯架者
一係就買平d 供細d 唔洗靠佢過壓測
一係就飛撚左條女

女就自己簡既有咩得好怨
男人老狗就就咪成個怨婦咁啦

搵得3萬 仲嫌另一半搵得少?

申請公屋都有壓力測試？

到佢搵3皮就睇你唔上眼

得一百萬就想供樓
比你買上車盤都只係比得起一成首期

有入息上限

好似老鳳要同佢一齊供咁

樓主呢種人遲早實為錢嘈

結咗婚叫條女辭職申請公屋

中出即飛

點解你覺得蠢蠢地=持家有道湊仔煮飯

如果你真係想公屋/居屋
玩大啲
反正萬幾蚊都幫唔到啲咩
叫條女唔好做/搵幾千蚊既工
申請左綠表先
有左綠表可以抽居屋/派公屋

換左條女佢啦
搵萬幾學咩人自住

嗰啲叫入息上限呀嘛 叫壓力測試嘅咩

搵三萬開始叫比下有餘
就開始以為自己真係中產嫌三嫌四

所以話包二奶幾咁緊要
試諗下你有兩個老婆
多個人幫手咪就供到

捉佢打科興

搵個靚啲嘅大波啲嘅咪得

我點知
如果條女真係大食懶
唔返工連做家務都唔做
咁你都娶佢 你自己都有問題

樓主得1m 同埋月入3皮想買乜樓

買平啲俾少啲錢四大長老都生活到既

真心以為樓主搵6 7萬
3萬根本自己一個供樓都要收皮
搵3萬既女人就唔會要一個搵3萬既男人
大把男人有車有樓有daddy

呢個世界雖然好現實
但其實唔係得 錢同樓
珍惜 現在 擁有的吧

樓豬唔好怪你女朋友 怪就怪自己點解月入得3皮

有無諗過好多女都無咩事業心打份工真係諗住過日辰

接受唔到咪唔好揀佢

怨人哋幫唔到手供樓，而唔係檢討下點解自唔搵多D

你搵多錢有樓時又埋怨D女貪錢

想點撚樣

1個2中
1個1尾

得100萬就好心儲大個本先講野啦
夾硬上車一陣月月清咪又叫辛苦

唔落佢名自己供

呢個笑撚左

俾呢個post你條女睇就得

有100萬應該問下點增加被動收入
點樣錢滾錢
窮人思想拎黎買樓供月月清
一世都會窮

感情問題一律建議分手

男朋友嫌我人工低 好大壓力

咁似之前呢個post

畀幾千蚊算啦 女家就無計

真心唔撚識本身唔係公屋撚

呢個又真係幾似

關你撚事咩

按比例供囉, 佢唔駛付出咩?

香港呢幾十年炒股發達定買樓發達多？

咪買個500樓下舊樓住先囉
全世界升舊樓都會升咪到時再換

唔撚煮飯 外賣都唔買

洗唔洗咁撚惡
屌你老母

我搵4皮 條女搵五皮
我瘋狂ot 佢五半收工
被包養咁

最尾結局係點真心想知

中共要打地主

你成段讀多次啦

一邊租屋一邊抽居屋

叫佢去做雞

搵多幾個一齊供

閱讀障礙

買開放式囉，10A早兩日先賣左間，樓豬自己一個都攪得掂啦

我就係諗住咁同埋唔同居，得閒上嚟過夜就OK

All in GME ！2星期後可Full pay

可以點啊？屌你老母
一係就換女
一係就叫條女去做雞

我係你即刻生返2個做窮撚算

你廢唔廢D女都養唔起

根本就係

樓主哩啲男人係咁
搵個廢過自己，“蠢蠢地”嘅女仔嚟增加下自信
但自己又廢，搵個渣過自己嘅就係哩個收入水平，供唔起樓，所謂嘅“唔上進”
樓主嫌人地廢幫唔到自己達成人生目標又唔諗下個女仔人生目標係咪同你一齊買樓
可能佢只係想分開住/租樓住過世
所以都係快啲分手算，直接搵個有樓嘅女仔，供都唔洗供，好野

揾3萬買咩樓，月供加管理費差餉2皮野
疊埋心水開開心心用洒佢

靚就自己勤力D
豬就搵過件

如果係嘅佢唔幫你供都好合理

男人而家要識揀女㗎喇，醒少少啦

得一球。。。。買樓，引我笑係咪呀？

買間好細嘅咪得

問佢有無上進心 你都需要安全感

唔係講緊錢 唔係嫌佢 想佢一齊進步啫

自己哄囉，男人老狗唔係要條女幫手供呀嘛

堅持AA或者互請
岩岩佢又出三個月bonus
佢話升到職就可以包我
佢仲細我一年
男人嘅夢想

幾好

男女調返轉嚟睇都係一撚樣
條仔搵唔到錢但日日比條女/老婆怨佢廢怨佢唔上進
自己想要嘅嘢咪自己爭取囉

其實窮撚真係最好移民，揸一百萬去讀個書又好乜春都好
喺外國無樓都可以好開心自在，少咗娛樂物慾會儲到錢

起底就知假膠嚟

你辭職囉
攞公屋緊要呀

你似乎嫌棄佢個package？你當初同佢一齊又為乜

一係分手
一係買gme amc
唔駛多謝我

上面真係雙重標準到

喺香港 再有錢 再搵到錢既女 都預設左老公買樓 好彩咪佢出少少 但幾多窮閪 風流閪等緊有錢老公 有樓老公

女人就唔洗上進 交張八達通出黎呼風喚雨

男人就再上進 唔岩條女心水就輕則成日比說話人聽 重則派帽

咩人地人生規劃無預同你一齊供樓

搵3萬就厭棄人哋窮

申利：一樣情況

咁一係分手你搵過個
一係你再上進啲 又或者你叫佢上進啲（假設你地真係好愛對方好想結婚）
你問得出黎即係呢個問題都成為左你心入面一條刺啦～

咁人地點撚解要幫你供呀 想食軟飯？

好同意

換女lo，講咁多做乜

有人陪下出下米青

萬五點供

痴撚線

又係呢類POST
搵得三皮，就唔好嫌人啦

就算佢搵到4皮 佢都冇責任幫你供啦

除左分手真係無方法

叫佢patreon賣相

香港而家痴撚線到嫌自己條女搵得少供唔到樓

可能人地指既蠢蠢地係d聽你話，任勞任怨果d，唔係智商低下咩柒都唔識果種。

認真支持樓主介意就搵過個 唔洗理呢度啲人話你廢 話得你個啲根本就全部都諗住搵人養嘅女人

香港好多女人好proud of自己係蠢女人 仲覺得自己咩都唔識好得意好cute

都啱多謝巴打

有少少同意

搵得個4皮半你想供父母住半山咩
量力而為啦 老人家唔洗用好多錢
你話佢哋俾埋份老本你買樓就話俾多啲
依家你諗掂自己先啦

又無錢又大想頭
我夠想住半山

臭雞收皮啦 起一起你底都知你係等人養嘅人 做雞最啱你 話晒有俾條仔屌佢點可以唔俾錢

你就臭雞
我男人黎㗎戇撚鳩鳩

你呢啲隔住個mon都聞到你陣廢柴公屋文員仔味
溝唔到女淨係識上連登亂鳩咁屌人係臭雞
你屋企人全部都係雞添

臭鴨

小學雞

你聞到自己陣味ja?

好過你屌完人唔養人之後仲有扮男人

中就中 尾就尾 你講乜撚野？

但個啲人同你講嘅調返轉多

有兩個女友就解決問題

佢意思應該係25-29

條女應該搵個更好

字都唔撚識打 仲要賴尻人負皮

幾年前同你一樣 之後發覺都係自己搞曬算 唔靠人
努力加高人工先
得1球+3萬一個月 冇樓好揀 有都唔想要
買樓舊錢唔單係首期 係仲有好hi多雜費 印花稅, 佣金, 裝修, 家c, 電器. 樣樣陰d陰d 計完你就知1球只係just a piece of shit

我男定女關你撚事咩
而家係你條弱智仔衝出黎柒咋

答案已經不言而喻 btw我支持你呀 俾得人屌一定要收錢！宜家免費西咩

都好同意香港生活真係艱難

另一半搵萬零蚊，但有車有樓唔使供點計

你咁問都係想分手姐

加入臨終之戰贏大獎

你老母咪免費西
我插完你老母唔俾錢添呀

公屋仔溝唔到女好嬲嬲？
上連登發癲做小丑
照下鏡你咪知點解你溝唔到女 又窮又矮又柒又冇撚用又冇家教 豬西都睇唔上你呢啲廢人

然後就有免費大屋 加肉便器神父 任你屌

計好曬數先再諗 但通常計完就灰撚曬
我就快到岸 樓主加油

佢肯番6日工已經係好女仔
佢都好努力架啦 唔好嫌棄佢啦

你月入幾多有幾多積蓄？香港生活真係艱難

45K 月入唔算太差，要努力搵多D.

I know that feel too

我認真考慮吓

2047都收返重買乜鳩嘢樓
不如移民算
五年內嘅2年HD or以上學歷/BNO是但一樣

過左公屋壓力測試，聽落去好似好勁咁

樓主弱智 唔好介意

得果一百萬結乜鬼婚吖

恭喜樓主
依啲女多數屋企有錢賺錢買花戴
結婚果時分分鐘同你講有幾層樓收租

咁你就收嗲啦
又想要肉便器又要人哋供一層落你父母名既樓

完美

你幾多歲我怕過幾年步你後塵扑嘢有冇帶套

唔好意思我係未住過公屋

係 林鄭都未買過紙巾 原諒佢無常識了

咁點解唔搵叻既女仔做女朋友？
如果係貪呢d女夠蠢易控制
咁就唔好expect佢搵得多

點樣唔識教
讀書上教唔到？定係個仔無家教？

但係大家識於微時 咁多年感情好難話放低就放低
只係呢十年嚟大家咁差距越嚟越遠

SOLVED

啱聽

返到嚟記得唔好撳錢

好多屯色子？

搵到條女又叻又幫到手供樓
仲揀樓豬呢件廢柴咩
搵得果3萬元咁大支野

搵得果3萬都咁大支野
性格咁惡頂
叻女點會要佢

禁左錢先有豪宅住
識唔識架你

咁個女仔依家點

認真答
理財-置業-生兒育女
以上你地結婚前最好有共識，共識係可能佢為你試吓進修/其他career path好啲既工，或者你地共識係成世租屋囉
但一日搞唔掂 行唔到結婚進一步

你嘅另一半係樓定女?

收皮啦
佢有比你屌架

到時係要一條友供兩層樓

D人講就輕鬆 下下叫人分手飛咗佢 拍拖前唔了解對方架咩
做社畜已經嫁咗俾公司 搵另一半又要睇職業 慘唔慘

閣下另一半都覺得佢另一半人工低買唔起樓
想幫手供都無得幫

all in 莫雷拉

有冇咩建議提供？

你幾多球？

萬幾都好過無啦屌你個閪
啱啱好幫到過壓測呀

你哋兩個做乜嘢工？

其實真係唔明有咩問題, 過來人
同起步點

當你買500樓（唔好研究講size/抵唔抵/依家買預左仆街）
9成按30年
首期連風火水電保險65萬
20萬裝修傢俱（因盤而異）
5萬電器（因人而異）
你都仲有10萬buffer

30000收入
你預供樓同風火水電15000/mth（根本唔使）

重點係.... 6年後人工幾年後都加左80％
已經好鬆動

依家真係呻笨點解當年唔買大D D怕辛苦怕無人工加........

如果你預左自己供晒，就唔好落條女名
如果你想條女安心D，就用條女個名申請風火水電

他日中左六合彩，你條女個名，聯名浪費首置，仲有，唔聯名都可以加埋做壓力測試，名
業主唔一定同按揭一樣

都係果句，依家買仆硬街

愛錢定愛人
睇來你都係為錢
不如做鴨

OK, you win

仲有PS5

搵過個再比綠帽佢戴

要條女幫你手供埋一份咁有料呀？
樓豬好威威

陳同佳當年就係睇症哩個post....

自己供鬼埋佢

叫條女上床時交足D戲好過啦

定係做肉便器比神父屌

有個ex都係咁既女
當機立斷飛左
現任同我一齊打拼架

點解唔鼓勵自己再上進啲搵多幾萬買私樓

屌柒佢啦

如果條女做得足屋企果份又無壞

屌 個情況同我一樣

唔講以為自己出post

樓主都蠢蠢地

良禽擇木而棲，你值得更加好

搵十個一齊供啦on9

你們上床了沒有？

我做迫科 佢銀行mt

分手啦條女渣ge
換過條都有一球既 你諗下你個壓力

訓街

互屌 一人一個屎忽窿
有畫面嗎

你問得都係想飛姐

講到爛泥扶唔上柄咁嚴重

樓主 得啖笑

自己努力啲賺錢買囉 另一半用嚟一齊供樓嘅咩？
利申: 男朋友人工係我一半, 一早決定自己搞掂錢銀問題

快d分手

exact7ly
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽是常識吧

相認了，今晚可能有血案

你只不過既想搵人洩欲既brainless shit，作為資產同收入都高你一格而自己一個有能力供樓既人，我好睇你唔起條垃圾，唔係因為你搵得少憑咩嫌棄人家，而係你從心底冇尊重過佢

咁關我同你比較收入同資產有咩關係？冇，只要人好不論出身貧富我都好尊重，但我純粹想撻柒你。

比著我會分手
香港地揾女仔一定要同自己差唔多學歷同人工
除咗錢之外
價值觀 見識 圈子 共同話題 都好唔同

買住上車盤住住先囉
到時有錢再換啦

睇你地人工 工時都估到

如果樓主調番轉係個女既嫌另一半搵得少，一定大把連登仔屌

果一個負評係樓主

連共

迫科SA 3

我得sa2
仲諗住下個月裸亂

佳仔宜家仲嘆緊世界

依家買仆硬街？咩意思？

一定要新樓？目標幾錢？

咩job 咁辛苦
不過女友mt 放手哂喇

心*

冇錯
白痴當得意
唔識煮飯
反而淨係識整乜鳩甜品
冇方向感 路痴
仲有咩

都係嗰句
食得咸魚抵得渴
想有私家西屌就要俾錢付出
好現實

計數差 讀書差 =巧得意

痴撚線，
女朋友點解要幫你供樓
你話人哋有名份係你老婆就話啫
未結婚講幾多都無謂

放手啦樓主，唔好勉強

之前睇新聞見到條女話拍咗拖一個月
個男人就叫佢幫手供樓嗰個係咪樓主嚟
新式軟飯唔係直接攞錢
係周街搵水魚幫自己供樓？

無用架，呢啲結埋婚可能quit埋份工

同你女朋友博命生仔
好快上到公屋

住大屋
有ps5
出入有人（狗）磅住

交足戲先好，死魚就仆街

你都係想有人勸你 等你心安理得揾過個姐

層樓條女有冇份 冇份點解要佢供？

我人工高過樓主 我男友人工係我三倍
我都冇諗過幫男友供樓 而男友都無諗過要我供樓
所以你搵個高人工都未必有分別
唔係因為港女，而係我地都覺得如果個資產係自己，未結婚既另一半幫手供埋會有財政糾紛既風險。

分左手會好麻煩話哂每月供樓一人一半都唔係少錢。

唔落佢名，唔結婚

咁咪搵過個搵多錢啲囉
不過睇你啲啖吐對答搵得多錢都唔會睇中你

利申同你差唔多年紀 同女朋友加埋9xk一齊供樓